而家好緊張。我明天出黎慶賀國慶，但我將面臨5-10年監禁（有圖）

個個都講到聽日打杖咁，我只係想同大陸同胞慶祝共產黨70週年。

頂住
會無事

聽日將會係我最後一次出黎
因為聽日日子太特別

Ching, 依家係長久戰, 聽日危險的話就放棄啦, 萬事小心

唔會有事，我地會戰勝歸來，你會無罪釋放

大家都要小心

唔好企咁前，有好多其他野可以幫手，乖

手足頂住

其實有冇人明聽日係幾咁重要
對家不斷升級，我地限制愈黎愈多
成個副本不斷加緊星

聽日都唔出黎就真係g9g

多謝各位手足支持
我食飽就會出發

踢街場
入咗波就換下位
守下龍門
讓畀人做前鋒
自己又抖下
(同埋守龍門一樣咁重要)
咁樣隊波先會贏

聽日係我最後一次出黎架啦
以後交比你地了..
我無能為力......
抱歉...

長途戰呀巴打

珍惜生命
一齊贏

手足我哋一齊贏

頂住呀
呢場仗會以釋放政治犯為目的之一
打贏就救走你

巴打 我明你感受
我tbi 未知有冇後遺症(點解出事唔講)
同埋聽日冇得發夢但又想多啲人去個感受好差（頭再中多下重擊好易bye）

如果贏左我地唔止要你唔坐，仲要你風風光光咁出黎，輸左既一齊坐！！

唔好企咁前，長期戰黎，以後需要你

好多崗位等緊你

一齊贏！！

無船搭咩 ？ 無海外巴打咩

嗱，我tbi係因為做運動出事嫁！！！
咁打前鋒都冇得唔企得前
暫時睇下休戰定打住後衛先

因為都傷得幾重(腦癇+腦積血+腦積水+臚壓過高)
醫院開sick leave都開左幾個月俾我
同重要返去再照腦同複診
有可能再加sick leave

我都怕嚇親各位前線
但總之 唔知會發生咩事
各位要有定最壞心理打算
另外如果有傷 你有可能係踢波/打波競技程度較高嘅運動而發生意外
情況許可著住運動服飾入a&e會更好

警崗望我一眼冇理過我
(波友講，當時已昏迷)

真係嫁各位
如果大吉利是出事
要話俾醫務人員同警察叔叔聽你係因咩非合法原因入黎，常見嘅係運動創傷
請諗定最壞後果，點present得好啲話俾人聽你係因為咩事而入黎
唔好諱疾忌醫
例如我咁 冇去醫院應該bye bye了
我入廠時已昏迷同直skip分流站